我以後唔準你地再叫黑警做警犬 或者做 警狗

要叫佢地做警嬲

p做黑警唔該

P圖歪曲原意 又唔好
我地當黑警做馬嬲咪ok

😱推

推